如果另一半經常性講大話你會點

對你好好 但係成日呃你 就算好小事都呃 你會點

感建分

你又知佢係發自內心對你好好

其實對你好就唔應該講大話，睇下佢講咩大話啦，涉及第三者/自私行為，即分啦。

呃返佢 睇佢接唔接受到先

呃你就唔叫對你好啦

本行認同

佢講大話就用碌鳩掌佢咀
佢乖就幫佢含

同佢坐低，好認真咁同佢反映呢件事你好介意，如果佢都係改唔到，咁你自己諗清楚啦！講開大話嘅人，之後要呃你都好易過借火。

3年黎日日見 仲係熱戀期 當你bb感湊感樣錫 從來冇鬧過你 所有野都就曬你

講好多 好多都係好小既事
但以前有試過一兩次大既
所有都冇涉及第三者

傾過好多次 每次講分手都係因為講大話

我個ex 就係咁
自己諗下

師兄你ex講咩大話

你點知無第三者
識當你bb咁湊亦都可以當另一個女仔bb咁湊

因為我地每日都一齊 唔一齊都facetime

咁sweet但又講大話
8，9成都有第三者

講大話係好少既事
例如 因健康問題 唔比佢飲甜野 但佢偷飲
好多好多好少既事夾埋 會令人崩潰
第三者一定不是

So?

最緊要係知道佢講什麼大話，要從源頭解決問題。

源頭係佢話佢好驚比我鬧 所以講大話

識唔代表要對所有女仔都做！只會對自己愛既女人咁做。咁條仔愛既係樓主，淨係咁對樓主好正常。

係，佢淨係呃樓主

係咪唔會有第二個眼裏只有你既人。

咁點解唔講得

話驚我鬧

係問你點解唔講得大話唔係佢點解講大話

你另一半乜都呃你你咩感受

分

我係絲
佢咩大話都講 家底 屋企人 以前過既生活 收埋好多事唔講 最後發現佢有叫雞record
都仲繼續講大話, 諗住大方原諒佢等佢改變
係我太高估左自己

我另一半係為左我唔好再煩佢而講大話
佢之前同我講
佢話之前同我講對唔住
只係為左我唔好再煩佢
而唔係真心覺得自己錯
個下心都碎埋
連對唔住呢三個字都可以係假既

而佢都會將「講大話」既原因推落我度
應承完我既野又唔去做
而反口既原因係因為心情唔好
心態崩左之類既垃圾理由
到左後期佢就直接連應承都唔肯
雖然佢冇親口講出黎
但係我都知佢係驚我到時秋後算賬
話佢講大話 講完唔算數

我果時都好信ex，完全唔覺得有第3者
佢講d無關痛痒的大話
原諒佢一次又一次
到後期佢同我分手，佢都仲成日話好愛我，想我等佢
點知佢朋友睇唔過眼同我報串佢出面溝左2條女

咁你另一半暪住你擺你上連登講你又咩感受？

同我以前有個ex好似
佢對我好好 錫到燶咁
我亦知道佢好專一 唔會有第三者
但成日講埋啲無關痛癢既大話
俾我踢爆過好多次先認
雖然啲大話係好小事黎
但我覺得佢個人好唔誠實

Exactly 我果個就係感 但誠信已被破壞 唔知可以點

早走早著啊 有第三者真係不可原諒

佢似乎對你好唔耐煩喎絲唔好放曬成個心落去啊

依個又太誇張有冇驗下有冇那野啊

冇暪 佢知我叫乜名的

當你BB咁湊，原本你真係BB，有幾崩潰呀睇過？

ex 係唔中意解釋嘅人，寧願呃你都唔想煩唔想解釋

我ex都係咁，明明食煙都話冇食，有賽馬會ac賭馬都話係朋友借既（但佢唔記得之前講申請左）

然後沒有然後...
當你哋之間冇曬信任既時候，分手只係時間問題。

拍拖唔係對對方好就得，你估你搵保姆拍拖咩？咩都要氹又就曬你係人人愛個陣都做到既事，當佢唔愛你個陣，睬你都有味啦

佢都會將「講大話」既原因推落我度
應承完我既野又唔去做
以為係我自己寫嘅 同你幾乎一樣咁濟

毒撚諗野真係好恐怖

都啱 可能就係鐘意佢對我好 到佢冇心繼續既時候都唔知點算

佢話佢依家同我講野好易覺得攰或者煩
因為係日積月累
我想講
初頭你唔會講大話我梗係唔會煩
但係越到後期就越多大話
對我既態度越黎越hea
甘請問想我點
真係好想當住佢面講句
我屌你老母我我係好撚愛你
你日撚日講埋啲on9大話為左我唔好嘈
真係好撚辛苦同心痛嫁
但係點講都好佢都唔會感覺到